海毛蟲原

海毛蟲（英語：ciliate，學名：Ciliophora），又稱纖毛蟲。根據本草綱目記載，該蟲可壯陽，黑鬚髮，悅顏色，久服長筋骨，益精髓。根據北京大學科學院左2016年研究指出海毛蟲含豐富卵磷脂，可以防止男士脫髮，白發，因此亦在海中何首烏之稱。

海毛蟲亦含豐富的磷酸二酯酶，或可治療男士性功能障礙並有壯陽之功效，此外海毛蟲亦含各種豐富的維生素礦物質，其蛋白質含量更是同等牛肉的20倍，而且肉質細嫩鮮美，在香港更有小瀨尿蝦（即蝦蛄）之稱，海毛蟲在中國境內並不常見，但近來，香港當地海上及沙灘突然湧出大量野生海毛蟲，因此亦造成香港人吃海毛蟲的熱潮，專家指出，近來由於是海毛蟲的繁殖季節，加上各地火山爆發，地震等激烈版塊運動令各地海毛蟲紛紛湧入香港。

海毛蟲的刺有毒，可導致皮膚敏感，所以捕捉時必須小心並戴上手套，食用亦須小心把毛除掉並去掉內臟方可食用，海毛蟲肉質鮮美，只須火烤灑上鹽便可放心食用。

#邊個咁大整古

屌 你地仲係咁講
我今朝去沙灘已經捉唔到啦
比大陸人見到又黎同我地爭

做多左啦

好想食呀

支那上到wiki咩

屌你老母
wiki都玩
小學雞唔識分輕重

Child登

WIKI 一早係大陸陣地喇